過咗今日，之後都未必會再出嚟

「兄弟爬山，各自努力」
大家仲記唔記得機場本身係咩活動
「和你飛」
係和理非集會，唔係「阻人飛」呀
（或者咁講，係要阻人飛但唔係示威者主動喐手呀屌）
原本琴日機場仲好地地和理非，今朝到晚係畀勇武騎劫咗呀 以前係左膠騎劫，點解而家係變咗勇武騎劫和理非
可能係有鬼專登做嘢 但係唔該大家拎番理智出嚟，究竟自己爭取緊啲咩，唔好畀仇恨蒙蔽雙眼，求下你哋

再咁唔冷靜只會越來越少和理非一齊和你飛

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

當年左膠 今日勇武
唉

希望你休息完之後，陪我地繼續行落去

阻你飛>和你飛
和你飛係一個同2014年金鍾Comfort zone一樣
只會比人無視
令人無損失既活動唔係叫示威
係叫示弱

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

你收皮啦

有冇諗過好多都係古惑仔黎 放入黎攪煽動

我只係想問一句 出屌post既手足 將個人情緒帶到黎連登係因為咩

「你而加咁大力屌 上黎質問 我想問一句 你幫埋風向撚推post分化作用 你自己對唔對得住自己一路既付出」場運動重要 定自己好嬲要屌一發重要 自己諗下

你地早出黎咪唔洗塞

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

老志豆豆,
大家返去開電視睇下
今晚大家點樣完美示範人地口中嘅暴徒
只係因為兩隻鬼就攪成咁
係尋日嘅成功攪到大家Hi撚哂
定係已經忘記左自己要ｄ乜?

今日既活動係有成效，但係出現左個問題

勇武應該係勇武既日子同場所先出手
機場講到明係「和你飛」
明明係和理非既會合，你地今日捉完個公安唔比佢走
唔緊要，班狗黎接佢放學
點知放佢出去果陣又要追埋出去
想圍鳩架白車

我果陣係隔黎食緊煙
我可以講本身班狗冇上裝，冇頭盔
只係基本軍裝黎

但係因為你地既戀戰，玩彈出彈入
佢地一上前又縮入去，佢地退又衝出黎
搞到佢地極速上裝，一車速龍落黎
之後有手足被人打，被人拉左

你地敢講自己唔係因為機場班狗唔敢入
所以係到玩咩？
你要撚狗冇問題，做咩要係和理非既場合先？
兄弟爬山，各自努力

機場係打經濟牌，同外界宣傳訊息
幾時變左捉鬼打黑警？
我知大家見到班狗會好緊張，不過你地驚啲乜？
我果陣係食住煙屌緊佢地，佢地當時完全冇諗住做野

本身放公安走，繼續塞住機場就已經贏撚哂
但係結果走左去送頭
麻煩大家分清楚場合，唔好情緒主導
如果係想hit and run既
做咩唔繼續街頭抗爭？
你地係咪想機場變戰場？

宜家比人拉走果2個手足都唔知點
捉鬼撚幾個鐘，手足可能坐幾年